1人1個12生肖mix既4字成語

我先
蛇鼠一窩

虎頭蛇尾

龍蛇混雜

龍馬精神

雞飛狗走

狗屁不通

樓主蛇頭鼠眼,唔係好人

恒大狗公

雞犬升天

牛鬼蛇神

龍虎亂舞

豬朋狗友

兔死狗烹

牛頭馬面

車水馬龍

馬到功成

龍精虎猛

雞犬不寧

九牛一毛。

殺雞儆猴

隔山打牛

臥虎藏龍

指麤為驫
龘驫精神